自己換車機然後架車無左電

是咁的，小弟今日自己試下換部車機
但係插好線之後，車機唔止無著
就連部車熄匙之就後都無電到，防盗唔著，車匙鎖唔到車
不過都仲可以撻到車

會唔會係燒左fuse
我換個時無抆到車頭電池

希望有好心人打救小弟，萬分感激

度下粒電，度下邊到無電到啦

係咪大陸車機?

Jvc

車頭粒電？

我睇車機d線，正常係應該有條係熄匙之後都有電？
但係我用卡筆就搵唔到

依家熄匙之後 細燈，防盗都唔著，得房燈著

似燒fuse啦
車機甩電check fusebox搞番掂啲長火細燈先
引擎倉同車入面各有一個fuse盒
盒上有寫邊粒係負責乜電器
跟番好先再搞個車機

咁我總結我依家要點做

1. 拆返部車機出嚟，然後鬆曬車機嘅線
2. Fuse係咪要逐粒check?
我試過撻著車開細燈都無問題，熄匙之後就會熄燈

我應該要試個插頭有無電到定係要睇個fuse有無燒？

問題已解決，原來係車頭粒23 號backup fuse燒左